落樓梯既速度係咪冇可能快過free fall?

利申：phy E

落樓梯=air resistant + friction
Free fall = air resistant

諗吓都知係啦
樓主咁多要問

未轉account呀on9仔

發生咩事

其實咁樣自己問完自己恥笑自己為乜

精神分裂

踏唔到條bar個時

點解咁多負評 我究竟做咗啲咩黎

提你睇精神科呀

大家好似off左topic

冇

留言儲積分有獎？

如果你可以利用樓梯打直嗰個位
¯|_
打直隻腳hi佢
就會有個向下嘅力
要快過freefall唔難

利申：牛噸

有道理
唔知有冇人類可以做到

刃牙做到。

咁都有得笑

自己參透吓

咩驚黎？洛克人？
利申：00後🤗

好好奇你現實係咩性格
開個膠post然後自己恥笑自己
呢個係咩心態

attention whore 🤭